bigbang終於可以唱last farewell

利伸： VIP

其實佢地5個都各有特色
冇左是但一個就唔係bigbang

各有犯罪特色

I dont even know dragons could be gay!!!!GAY DRAGON...WTF!!!!ahahahaha!!!